有無人今次STEAM SALE無野買得落手?

Horizon Zero Dawn屌你老母咁撚串
上PC加價都算
得個20%OFF

減價師

yes sir

認錯人

買野師

證明我非外掛

鳩sir追擊師

折扣師

印仔買左wh2 孖妹dlc未

定仔幾平，但都係得狗先屌

印仔&鳩sir死忠

都照吊落去㗎喇
砌機前儲緊game

鳩sir好慘

唔屌
仲有大把GAME未清
屌你老母佢唔落到70%我都唔買

間唔時想快手係會小出錯

有新啲嘅game唔玩玩番舊game有意思咩

買得落師

點解關鳩蛇事.......

定仔

Sale師

Black Friday sales 係ps4買左complete edition 66蚊

是
佢上PC仲要加價

Age of History II

新GAME無乜好玩

steam屍